---
title: Mijn eerste werkcollege
subtitle:
date: 2017-09-06
tags:

---
Vandaag mijn eerste werkcollege gehad. De informatie die ik afgelopen maandag heb gekregen in de praktijk brengen toch best wel even lastig.

Eigen ontwerpproces visueel gemaakt. Was een leuke ervaring en ik heb er veel van geleerd.
